意大利「專家」：武漢肺炎來自意大利

美國全國公共廣播電台（NPR）引述意大利醫生雷穆西（Giuseppe Remuzzi）表示，目前意大利的醫療系統人手不足，其他科目的醫生亦要加入，如學習操作呼吸機救治新冠肺炎患者。

雷穆西指出，他從其他全科醫生中聽說，在2019年11月或12時當地曾出現奇怪的肺炎，在老齡人身上發病十分嚴重。他指出這可能表示早在意大利意識病毒在中國爆發時，病毒已在倫巴第地區出現，使當地在2月急速爆發時令人措手不及。

報道指中國的肺炎病例同樣早在2019年11月期間出現，目前未知雷穆西所指的個案是否與病毒有關，亦未知是否與中國爆發的疫情有關連。

好好笑﹗
變「意大利肺炎」。意佬為奶共而要賣國

意大利

美國唔食死貓就求其搵第二度接手
咁癡線都有

係溫州人帶病毒入意大利！

意佬為一帶一路肯認晒

正宗洋五毛

支那做數做咁耐就係等改歷史
屌你老母共狗01

R0 6.6 三個月比你無限制任傳 而家先得幾萬宗？

跟住又賴埋日本韓國

唔講以為微博fake news

屌唔撚好中01計啦，英文意思係大陸延遲左公佈個案搞成咁。

支那01又轉發支那假新聞

今次點都spin唔走啦，除左大陸西邊有人信

第一次睇原圖

藍絲親戚周圍sd依個消息既圖

係咪假新聞揾下間電視台咪知